懇求2張billie eilish 企位飛

想要billie eilish 香港演唱會企位飛2張
(號碼細過500）
可以用一盒口罩加原價買

一盒口罩? 坤哥演唱會應該ok

MADE IN CHI-NA